結婚後,應該男方定女方煮野食做家務?

結婚後, 兩個都要返工，又唔請工人
應該男方定女方煮野食做家務??

如果層樓得老公名，我冇份供
咁要求由老公煮飯掃地應該唔會好過份掛?

你要交租？

兩公婆自己有共識就得 唔洗下下都拎出黎問啦

真係當塊閪係八達通

呢d 野冇人想做 最好輪流
唔係只會慢慢累積不滿

利申: 每晚洗成家d碗

無標準答案㗎，你要知，就問教育局楊焗腸，幫到你

吸塵用機械人
洗碗用洗碗機

懶得就懶

娶老婆係要黎錫架XD 你忍心比佢做呢啲粗重野?

結左婚唔幫手供不突止仲要人地做哂d家務？

港女天生出黎除左俾男人屌 生仔 係屋企執頭執尾 仲有咩用？

小弟見識少
借問聲點樣由「層樓得老公名，我冇份供」得出「老公應該做埋家務」呢個結論架
你冇份供又唔洗交租唔係更應該幫手做埋家務嘅咩

唔過份，同埋每次扑嘢都應該要收錢

即係樓主係客人，咁家務梗係由主人做㗎啦

供又冇份供仲要佢做埋

咦咁又好似講得通喎
但係長時間作客嘅話都會自動自覺交租或者幫手做下家務咁架下話
唔通真係 我有比你屌架.jpg 咩

你冇分供wo
仲要求多多?
臭閪!!!
臭閪!!!
臭閪!!!
臭閪!!!
臭閪!!!臭閪!!!

扮女人好好玩？